新車選擇 a250 cla250 320

Budget 400-500k
3架都budget內
馬力兩部benz比較高少少
操控應該bmw好d 但買唔起330 320得百幾匹
外觀個人比較鐘意cla 但貴a250 7皮
大家會點揀
另外想問benz唔加option係咪乜7都冇
eg免匙 藍芽 360 主動安全
利伸揸開日本車 對歐洲車冇乜接觸 全部靠網上睇

主要睇你洗唔洗成日載人
你多數載人benz果兩款都好辛苦架喎

多數只係車女朋友
可能一個月先載一次屋企人
後座冇咁重要

KIA stinger

Benz standard都有藍芽免匙個d，但免匙只包engine start制，免匙門把好似係option

新一代320我都覺得唔錯，但一定比多d錢要m sport，升級既野都值

力水會唔會同兩部benz爭好遠？

cla一次都唔得架

頭碌不了

問多幾個女仔最實際 （最好係想溝想扑既）
呢度係毒男論壇 唔係你target audience
呢度d垃圾只會講d咩頭轆車垃圾 咩mk車 一係叫你加多少少買乜乜物物
事實上佢地猛踩既車係最受港女歡迎
除非你想搞基或有隱性基因啦
否則你問錯人

過來人意見

做乜 3 series 係同 a class 比唔係 c lass

我會問下
多謝你認真嘅回覆

個人覺得c class外觀太薯
a同cla比較young

A4穩重得來又後生 而且啱啱出改款 買舊款嘅話又平一截

可能連登窮毒撚啲老母都係俾cla/頭轆車車死
歐洲車就話維修貴 批死你一定負擔唔到 頭碌車又話操控唔好 以為個個都想做舒麥加

應該唔會考慮audi
不過多謝你嘅建議

我未試過車，但spec同c200差不多

數漏左 班垃圾一係就話你買a class cla入門車充大頭
加埋option 4x - 5x萬車買架車都叫充？食屎啦
唔講以為佢地個個揸牛馬 呸

A250唔考慮啦
新cla後座比上代舒適左好多 我175唔頂頭唔頂腳
當然無得同camry，mark x果d比
320唔加m sport就削左d 加左好似過50萬over budget

幾款車入面cla最保值 頭驅尾驅呢d如果你好在意既話咁已經有答案啦 cla而家送天窗 賣完既話我建議你等年尾或出年過年d車展做promotion 先買 會抵d

你budget可諗埋 c200 coupe
好young
不過200太慢

另外唔駛諗bmw
mercedes 裡面個籠嬴哂 你去showroom睇下就明我講咩
依家新a cla個籠比得上 c e class

頭轆尾轆因素唔駛考慮 反正250都夠你做自動波車神

Megane RS

今代新3個籠問同哂 靚左好多
當然 cla250 快過320i 唔少既

我覺得三糸 始終大啲 真係要裝野嘅時候都叫做冇咁頭痕

Cla250/c200

唔揀c200係因為個外觀我麻麻地
同埋1500cc
而家揸緊部日本車都2000cc 唔想跌返落去

唔講我仲以為係80年代
睇cc? 冇嘢下話
BMW i8都係1500cc

睇埋匹數嘅 佢200匹都唔過
比多2皮cla多30匹又靚仔d
a class同佢比平d又多幾十匹
空間對我唔係咁大影響

2000cc na 同 1500cc turbo比？
新c其實唔錯，個boost做到下野，不過唔鍾意外觀無計
cla250新個代幾抵買，好多基本野都包左，唔洗點加錢，不過油耗無記錯8.幾L/100km
bmw比唔到意見，未揸過
如果真有心買，最好都係自己去試駕下啦

Turbo車既嘢...你唔要廠保既話...

多謝大家意見
暫時已經有決定
不過都會去試哂3架

cla?

yes

買得 CLA 不如 a class 加多d options 做hot hatch

btw 女女好似 偏向鍾意 Audi 多

有d咩option？

特價A250 最抵玩, 如果budget 可以多d 就上A35
CLA 就算啦

a250

介意馬力架話 唔洗諗320 c200
連登仔成日話頭轆車 不了
買320 後驅 但得嗰百七匹 根本無料到
唔通真係下下地板油又sport mode咩
係睇你要有尾定無尾
個人覺得新a仔頭尾燈都好肉酸

正路都cla 既

比我就學其他巴打話齋，C200

cla好撚mk
c200 young得黎又高貴，加埋隻藍色

有無考慮過c200 coupe
A5 都係靚仔之選
Cla 同 a 除左價錢平同雙mon之外 無野比得上320 i
成個內籠設計感覺上好唔連貫 好似拆左成個錶板同舊時放mon位 擺二部ipad 上去
當然呢d個人feel 無得講
另外320m sport 真係無得輸 除左貴

溝女cla, 自己渣要後坐3系，不過a class細部易泊車

早排出左架2019年做嘅舊款cla250(我唔係花生哥)
講真外形我鍾意舊款多過新 而且佢送埋啲option同新款加option比 都平成差唔多十萬

而且舊款個價企得都幾硬 五年車靚小小都差唔多三十個 我呢啲窮撚用埋agility 玩三年新車先二十幾萬 如果巴打有閒錢嘅話不如留返啲錢投資又好 改車又好 都好過掉哂落部新車度 佢依家現貨車唔可以再加option

不過個內籠新款真係時尚好多 科技感好重 尤其是個軚盤同moon
另外就係之前揸開尾碌車 發現前碌車真係麻麻地

搭單問 舊cla250果四條撚屌馬牌軚 落雨跣到on99 想換撚咗佢 有冇巴打有建議

ps4s?

continental 米仔 good year 外國三大,
條呔唔啱氣/太舊?

C200/320 > CLA > A250

新250後座唔知有無改善
變感最近新改款Benz好過BMW

全新

介意差40匹就Cla 冇所謂就320
想平就a250

A250 build quality.= average Japanese car

cla避震差過c class

攞兩架入門車同架中階比

c200 coupe

見有人攞C仔比，其實都幾攪笑

正宗benz血統呢d鳩屎輪我都唔講

你坐入去個籠，根本唔難決定

正常人一定選 C 仔

CLA 窄到縮埋一舊好辛苦

A250 唔好諗, 輸得最慘
CLA 外型靚仔, 內籠靚
320 就渣落好玩同似番Sedan 大細會實用d

Cla內籠靚？師兄食開屎？

可能同Corolla比

揸緊舊款cla梗係話舊靚過新啦 唔通話自己部車柒咩

呢3 部車裡面, 唔好講A, CLA講內籠點都係靚過320 喎

我唔係Benz 粉, 亦無CLA, 你鳩嗡就留番拜山同你祖宗十八代講喇

標準答案:
溝女CLA
操控320

新CLA 同CLS 係孖生兄弟嚟嘅

溝女2系coupe>CLA>3系...

三架都喺show room 睇過，對我嚟講，係CLA過電。

你會唔會掉轉左個因果關係如果有得揀 我都想有舊cla250外表 加 新cla250款內籠
不過算啦cla喺連登係原罪

你有冇cla關我咩事衝出黎又要咁撚玻璃心

我都諗緊新330I 定係新CLA
母親的抉擇

3系係中階？

兩部試揸過未

係到問一定係叫你330架

未, 準備約試車
巴打有無咩心得

330貴十幾萬買唔起

我都剩係睇過未揸過
心得就正如頭幾頁巴打話齋
想溝女就問女仔朋友意見好過
揸就自己試車睇下邊部到落車個刻仲覺得好興奮 始終感覺呢d野個個都唔同
唔使理d人話咩充大頭, fwd, 加多小小
however I will vote for g20

價錢爭唔少喎c hing

其實部CLA 執多幾個OPTION都50幾萬啦

唔好俾佢47萬起呃左

G20 320>>>>>>>>>>a cla

利申benz撚
溝女請用返自己條撚

有冇人覺得c200個外殼好好睇，
唔明點解咁多人話佢舊同老套

利申：揸緊c200 facelift

c系真係多一分貴氣

cla只係MK味，入到去又細又窄好寒酸

其實CLA的設計，係將CLS的經典曲線夾硬縮短
睇番第一代W219 AMG，曲線個比例觀到暈
因為車身修長，曲線頂位係 C 柱，前2/3 後 1/3，前後唔同孤度，好sexy

CLA將前 2/3 夾硬壓縮，令到曲線頂位好似係B柱咁，好似亀殼不倫不類，黑色更加係重災區，成個亀型更突出，頭短尾短無黎貴格，勁奇怪。
成個比例好似以前萬事牌121咁

因為A3太好賣，benz班仆街高層就犧牲左CLS 的設計(因為銷量唔好)，將一個房跑S系的高級設計 賣大包用係個垃圾A系MK車上，試問半價買到個唉丫CLS樣，點會唔心動。

但對CLS車主黎講真係好撚唔公平，你C系E系S系全部各有特色，一睇就分到高低，你竟然搬CLS去入門車度，真係好撚過份。成球買你部車，然後離遠望你同部入門車分別唔大，屌你老母

唉算呢，呢度應該都好少CLS車主，唔會明我有幾嬲

你老味W219 同 W218咁靚，你班仆街新版CLS肉酸到咁，用番A仔設計，同CLS九成似，咩事呀，邊買得落手呀。

CLS比你班仆街玩撚死左

成部CLS的設計炒左過去
買半價，梗係爆分啦

講起就嬲

又放笑彈

你做咩笑我個frd??

你好人好姐點解唔直上cla45????????

喺呢啲又CLA250又AMG嘅時候
花生哥

加埋OPTION 會OUT BUDGET。
無乜可能唔加。

真心一問 部cla多唔多野整

如果你問新果部，我唸喺香港除左Benz 廠外冇人答到你喎

G20個籠唔會輸俾W205囉

好在你又蠢唔晒

新款廠都答唔到, 車都未交邊有野整

拎i8嚟比? 完全兩樣野

就算唔計i8呢啲異類
自從Turbo盛行，cc已經同力水冇必然關係